[{"question": "https://www.zhihu.com/question/56185788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56185788/answer/400106934", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u660e\u661f\u91cc\u8c01\u7684\u817f\u7279\u522b\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27576812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27576812/answer/404476513", "content": "\n\u65b9\u6587\u5c71\u7684\u4f5c\u8bcd\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/384021643", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45117238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45117238/answer/412217772", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/361906855", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/374842744", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275629216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275629216/answer/387084045", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u6587\u5316\u5728\u4e2d\u56fd\u300c\u65e5\u8d8b\u76db\u884c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26669606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26669606/answer/417932062", "content": "\n\u300a\u661f\u9645\u7a7f\u8d8a\u300b\uff08Interstellar\uff09\u4e2d\u5916\u661f\u7403\u4e00\u5c0f\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b49\u4e8e\u5730\u7403\u4e03\u5e74\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26391310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26391310/answer/416864353", "content": "\n\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5370\u5ea6\u81ea\u7531\u884c\u4e00\u4e2a\u6708\u5de6\u53f3\u53ef\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57971910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57971910/answer/418490240", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4f8f\u7f57\u7eaa\u4e16\u754c2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281195771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281195771/answer/418646163", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f B \u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u8461\u8404\u7259 3:3 \u897f\u73ed\u7259\uff0cC \u7f57\u4e0a\u6f14\u5e3d\u5b50\u620f\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29979079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29979079/answer/418113026", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u6001\u8bad\u7ec3\u80fd\u8ba9\u5973\u6027\u5f62\u4f53\u66f4\u4f18\u96c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36319835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36319835/answer/418401936", "content": "\n\u848b\u4ecb\u77f3\u70b8\u82b1\u56ed\u53e3\u662f\u5bf9\u662f\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281069856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281069856/answer/417855012", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u63ed\u5e55\u6218\u4fc4\u7f57\u65af 5:0 \u6c99\u7279\u963f\u62c9\u4f2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281069856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281069856/answer/417860935", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u63ed\u5e55\u6218\u4fc4\u7f57\u65af 5:0 \u6c99\u7279\u963f\u62c9\u4f2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277894186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277894186/answer/418114210", "content": "\n\u5728\u4e0d\u8003\u8651\u4e2d\u56fd\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5370\u5ea6\u5728\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u91cc\u662f\u4e2a\u53d1\u5c55\u5f97\u6210\u529f\u8fd8\u662f\u5931\u8d25\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60031594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60031594/answer/417698426", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9547\u6c5f\u4e00\u4f1a\u8ba1\u5229\u7528\u516c\u53f8\u8d22\u52a1\u6f0f\u6d1e\u632a\u7528930\u4f59\u4e07\u7528\u4e8e\u6253\u8d4f\u7f51\u7edc\u4e3b\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273563495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273563495/answer/383260687", "content": "\n\u5fae\u80d6\u5973\u751f\u600e\u4e48\u51cf\u80a5\u6210\u6548\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280945780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280945780/answer/417343638", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u660a\u7136\u4ee3\u8a00\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34833024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34833024/answer/404566799", "content": "\n\u5730\u65b9\u8b66\u5bdf\u662f\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6b66\u8b66\u7684\uff1f\u4e92\u76f8\u4e4b\u95f4\u6709\u600e\u6837\u7684\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264619647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264619647/answer/347189804", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u66fe\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u8ba4\u8bc6\u7684\u90a3\u4e2a\u4eba\u5f88\u6050\u6016\u6216\u8005\u5389\u5bb3\u5f97\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279124256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279124256/answer/413073465", "content": "\n\u8521\u5f90\u5764\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u6574\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279130961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279130961/answer/405735425", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u548c\u74e6\u574e\u8fbe\u5b70\u5f3a\u5b70\u5f31?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26709803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26709803/answer/411638913", "content": "\n\u5728\u5c0f\u7c73\u4e4b\u5bb6\u5de5\u4f5c\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275005580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275005580/answer/410925248", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u4e70\u4e00\u4e07\u7684\u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276696113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276696113/answer/405958106", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u9738\u88ab\u5b66\u795e\u79d2\u6740\u7684\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275060289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275060289/answer/392212620", "content": "\n\u5047\u5982\u5218\u56fd\u6881\u53bb\u53c2\u52a0\u4e1a\u4f59\u6bd4\u8d5b\uff0c\u53ef\u4ee5\u90fd\u8d62\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269600697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269600697/answer/399658505", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85chris evans\u79f0\u4e0d\u518d\u626e\u6f14\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270866348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270866348/answer/379718264", "content": "\n\u6492\u8d1d\u5b81\u7684\u6587\u8eab\u662f\u4ec0\u4e48\u554a\uff1f\u4ee5\u53ca\u4ed6\u4f5c\u4e3a\u4e2d\u592e\u7535\u89c6\u53f0\u7684\u4e3b\u6301\u4eba\u53ef\u4ee5\u6587\u8eab\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278540303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278540303/answer/400911367", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u58eb\u5175\u4f1a\u88c5\u9970\u81ea\u5df1\u7684\u6b66\u5668\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39697067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39697067/answer/411076431", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53ef\u4ee5\u504f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff0c\u5fc3\u7406\u4f24\u5bb3\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/386670788", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27496100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27496100/answer/401817232", "content": "\n\u5982\u4f55\u53bb\u9664\u8138\u4e0a\u7684\u75d8\u5370\u3001\u75d8\u5751\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67439902/answer/402455288", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u591a\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68638726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68638726/answer/398941416", "content": "\n\u5987\u4ea7\u79d1\u6709\u54ea\u4e9b\u6bc1\u4eba\u4e09\u89c2\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/406912103", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e9b\u521d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/404024564", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275878542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275878542/answer/384334018", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u5728\u71d5\u90ca\u4e70\u7684\u623f\u5b50\u4ece171\u4e07\u964d\u523086\u4e07\uff0c\u4e8f\u5149\u4e86\u79ef\u6512\u591a\u5e74\u7684\u9996\u4ed8\u6b3e\uff0c\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff0c\u6709\u4eba\u6709\u8fd9\u6837\u7684\u60c5\u51b5\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275251667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275251667/answer/389733648", "content": "\n\u56fd\u5185\u54ea\u4e9b\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u6761\u4ef6\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/396986018", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276248998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276248998/answer/391253387", "content": "\n\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u4f4e\u7b49\u7269\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25537575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25537575/answer/369948771", "content": "\n\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u5230\u5e95\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270649002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270649002/answer/385795379", "content": "\n\u8fea\u58eb\u5c3c\u7684\u6cd5\u52a1\u90e8\u6709\u591a\u5927\u89c4\u6a21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/364536231", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267352700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267352700/answer/381314771", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6587\u79d1\u751f\u88ab\u9119\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46501948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46501948/answer/382534512", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u533b\u9662\u770b\u75c5\u548c\u533b\u751f\u804a\u4e86\u4e0d\u5230\u4e00\u5206\u949f\u5c31\u7ed3\u675f\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270474820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270474820/answer/360749753", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b9d\u9a6c 530Le 49.89 \u4e07\u7684\u5b9a\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42850469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42850469/answer/365037469", "content": "\n\u4ee5\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u7684\u5175\u529b\u672c\u571f\u5bf9\u629791\u5e74\u7b2c\u4e00\u6b21\u6d77\u6e7e\u6218\u4e89\u65f6\u7684\u7f8e\u56fd\uff0c\u5c06\u4f1a\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66068520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66068520/answer/353280221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u52a8\u7269\u662f\u6709\u300c\u7279\u5f02\u529f\u80fd\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268660866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268660866/answer/343219883", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u795e\u5947\u7684\u670b\u53cb\u5708\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265661002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265661002/answer/393201315", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4f60\u7684\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34998416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34998416/answer/387588291", "content": "\n\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\uff0c\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u672a\u89e3\u4e4b\u8c1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267656742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267656742/answer/407676931", "content": "\n\u9752\u6625\u91cc\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/411716767", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728ktv\u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276163307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276163307/answer/399872917", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u4e0d\u60f3\u5728\u5bbf\u820d\u4f4f\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/417615895", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60031594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60031594/answer/418349473", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9547\u6c5f\u4e00\u4f1a\u8ba1\u5229\u7528\u516c\u53f8\u8d22\u52a1\u6f0f\u6d1e\u632a\u7528930\u4f59\u4e07\u7528\u4e8e\u6253\u8d4f\u7f51\u7edc\u4e3b\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35058659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35058659/answer/406611492", "content": "\n\u88ab\u718a\u5b69\u5b50\u7834\u574f\u4e86\u81ea\u5df1\u7684\u624b\u529e\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281195771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281195771/answer/418650158", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f B \u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u8461\u8404\u7259 3:3 \u897f\u73ed\u7259\uff0cC \u7f57\u4e0a\u6f14\u5e3d\u5b50\u620f\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280405600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280405600/answer/413778312", "content": "\n\u505a\u4e00\u4e2a\u4e2d\u8003/\u9ad8\u8003\u7684\u76d1\u8003\u8001\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272334933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272334933/answer/407142212", "content": "\n\u660e\u661f\u7684\u8138\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280828625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280828625/answer/417213614", "content": "\n\u522b\u4eba\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50\u65f6\u95f4\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u6324\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276255/answer/359836993", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u9b45\u529b\u4f53\u73b0\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280414258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280414258/answer/417094281", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e66\u6bd4\u8f83\u9002\u5408 21 \u5c81\u7537\u751f\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265919756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265919756/answer/323157933", "content": "\n\u600e\u4e48\u64a9\u9ad8\u51b7\u95f7\u9a9a\u4e0d\u559c\u6b22\u6211\u7684\u7537\u540c\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281195771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281195771/answer/418649192", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f B \u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u8461\u8404\u7259 3:3 \u897f\u73ed\u7259\uff0cC \u7f57\u4e0a\u6f14\u5e3d\u5b50\u620f\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274966612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274966612/answer/395353536", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u53ee\u5f53kakao\u670d\u64cd\u4f5c\u4f9d\u65e7\u7280\u5229\uff0c\u6570\u636e\u6bd4\u4e4b\u524d\u76f4\u64ad\u66f4\u52a0\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270348197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270348197/answer/387939610", "content": "\n\u534e\u4e3aP20 pro\u771f\u7684\u6bd4iPhone X\u8fd8\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279401343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279401343/answer/406766129", "content": "\n\u5728\u97e9\u56fd\u5f85\u4e86\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u4e86\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46489483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46489483/answer/382193424", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u4e0d\u5f97\u4e0d\u76f8\u4fe1\u7684\u7075\u5f02\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56767398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56767398/answer/348954287", "content": "\n\u5973\u751f\u7528\u4ec0\u4e48\u5934\u50cf\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u5c0f\u54e5\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267099431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267099431/answer/403033329", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 Cosplay \u5708\u6c34\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31456916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31456916/answer/370006046", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u5f88\u68d2\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266721255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266721255/answer/342254775", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u65b0\u5973\u4e3b\u6301\u4eba\u674e\u6d69\u83f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281195771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281195771/answer/418681444", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f B \u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u8461\u8404\u7259 3:3 \u897f\u73ed\u7259\uff0cC \u7f57\u4e0a\u6f14\u5e3d\u5b50\u620f\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/417530191", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280980928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280980928/answer/418097891", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9cb8\u4e66\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u88ab\u964c\u751f\u4eba\u6027\u9a9a\u6270\u957f\u8fbe 3 \u5e74\u4e4b\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54665617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54665617/answer/410949572", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268008364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268008364/answer/418193449", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u7231\u7684\u573a\u666f\uff0c\u53ef\u4ee5\u62cd\u4e2a\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281069856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281069856/answer/417857051", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u63ed\u5e55\u6218\u4fc4\u7f57\u65af 5:0 \u6c99\u7279\u963f\u62c9\u4f2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279764146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279764146/answer/418564691", "content": "\n\u5973\u513f\u4eca\u5e74\u4e0a\u5927\u5b66\u8981\u7528LV\u5305\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u5979\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281195771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281195771/answer/418652030", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f B \u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u8461\u8404\u7259 3:3 \u897f\u73ed\u7259\uff0cC \u7f57\u4e0a\u6f14\u5e3d\u5b50\u620f\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264209879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264209879/answer/412716494", "content": "\n\u8ddf\u4e0d\u89e3\u98ce\u60c5\u7684\u5f02\u6027\u76f8\u5904\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/418404018", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34998416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34998416/answer/402844237", "content": "\n\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\uff0c\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u672a\u89e3\u4e4b\u8c1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276830782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276830782/answer/394258072", "content": "\n\u300a\u590d\u80543\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7535\u5f71\u9662\u91cc\u4f1a\u6709\u4eba\u7b11\u51fa\u58f0\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56185788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56185788/answer/401666269", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u660e\u661f\u91cc\u8c01\u7684\u817f\u7279\u522b\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269376259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269376259/answer/347815493", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u4ea6\u83f2\u4e24\u6b21\u53d1\u5fae\u535a\u2018\u5475\u5475\u54d2\u2019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/417965182", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278684910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278684910/answer/417830064", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u542c\u5c31\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u7684\u8bdd\uff0c\u8fd8\u4e00\u5806\u4eba\u7231\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279764146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279764146/answer/416703135", "content": "\n\u5973\u513f\u4eca\u5e74\u4e0a\u5927\u5b66\u8981\u7528LV\u5305\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u5979\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279764146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279764146/answer/418199729", "content": "\n\u5973\u513f\u4eca\u5e74\u4e0a\u5927\u5b66\u8981\u7528LV\u5305\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u5979\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/413208239", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38429293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38429293/answer/407377652", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u5ae1\u5eb6\u4e4b\u522b\u771f\u7684\u6709\u5c0f\u8bf4\u91cc\u90a3\u4e48\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20767192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20767192/answer/417134872", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u6709\u50cf\u300a\u5343\u4e0e\u5343\u5bfb\u300b\u91cc\u8fd9\u6837\u7684\u6c34\u4e0a\u5217\u8f66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19566985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19566985/answer/418320218", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u63d0\u9ad8\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u7684\u7ecf\u9a8c\u548c\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693129/answer/418797390", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u9ad8\u5174\uff0c\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281195771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281195771/answer/418647240", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f B \u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u8461\u8404\u7259 3:3 \u897f\u73ed\u7259\uff0cC \u7f57\u4e0a\u6f14\u5e3d\u5b50\u620f\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281179300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281179300/answer/418651486", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u83f2\u5229\u666e\u00b7\u6d25\u5df4\u591a\u4e3b\u5bfc\u7684\u300c\u65af\u5766\u798f\u76d1\u72f1\u5b9e\u9a8c\u300d\u88ab\u63ed\u9732\u9020\u5047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281112316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281112316/answer/418794752", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u846b\u82a6\u5a03\u521a\u770b\u89c1\u8001\u5934\u53eb\u7684\u662f\u7237\u7237\uff0c\u800c\u4e0d\u53eb\u7238\u7238\uff1f\n"}]